工作量加 人工唔加

如果係咁
又或者 做既範圍大左
即係好似 本黎負責睇倉點數之類
平時有工人搬貨 而家要我搬埋
但人工無變 出面搬貨起碼多幾千啦
又要打電話搵埋客 屌你
cold call都無我咁慘
一兩次就無所謂
但而家變到理所當然咁
大家會點
利申 人工係普通文員價

轉工囉

轉工 你老世揾你笨喎

出面係咪真係好差
份人比較被動
而家勁hea做
等佢炒我算

走

唔會炒

出面環境好似好差
已經勁hea做
係咁上網
等佢炒我

本來兩個人做嘅野,因為肺炎工作量少左炒左一個
依家慢慢恢復返但係又得返一個人做

我而家倉啲貨亂踢埋一邊
搵客我都無搵
等佢自己搞掂算
有份工好過無
唔太想主動走
點算

既然你都已經做到咁，點解唔主動辭職？

最多屌下你
你又唔係唔做嘢
你Hea做咋嘛

失業率好似好高咁
有工好過無工麻
咁我唔做野
磨爛席
上下連登又一日

走啦

你自己都答左
有咩點算
你搵定份工
搵到咪走
搵唔到咪留住先
到時你比人炒又搵唔到工又叫春

人工compensate唔到你
走la

咁不如襯依家諗定之後條路點行？

或者咁講
走就想走
但未走到之前
而家時段好尷尬
比左呢啲野我做
但我覺得人工唔足以要我做
咁我坐係度
係咪一個合理既原因

定係應該老闆一叫個時
就話點解要我做?

其實係咪老闆叫我做個一下
就要講 點解要我做?

有問 有搵工
send下CV
上個月都會請下假去in

First time?

文職但係要搬野真係ON99, 我諗文員仲有好多人請, 可以揾住HEA做, 揾到即走

私企啲老闆真係以為少少錢就可以洗死人

都忍左幾個月
疫情無耐就咁
你當2月中開始
諗住4月會加人工
條氣都會順啲
點知無

經濟差=無得加人工+做多啲

可以
另外你都可以選擇hea住做 總之準時收工